突發！勁多大陸人無視隔離令！

今日同囡囡行山，勁多大陸人無視隔離令！講哂普通話咁行山！

有得同囡囡行山

新移民姐

積克獅鳥

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

屌 我前幾日係新界區食野8個大陸人操口音普通話坐底食野 嚇撚到我急急食晒即走